1947年底，東北戰況危急時，蔣介石即在日記中寫道

至十時禱告三次，天父許我明年耶誕節可消滅山海關以內各省之共匪，並令我不可放棄永吉、長春各要據點。可知天父之意者皆合實際與必然之理，凡遵照天意者必皆成功也。

顯然上帝、天父沒有聽到蔣介石禱告，之後兵敗如山倒，每戰必敗。

即，中國人受苦受難，乃天父之旨意也。

長春圍城

上帝的旨意 蔣公話上帝要佢死守長春。

上帝送咗杜聿明, 陳誠 比蔣

有孫立人唔用

可能又係上帝叫佢唔用

你都係bot?

Cfu
我係你徒兒